講多次, 割勇武你準備流失N萬票, 割阻膠你準備流失0票, 2回事

點解泛民之前吹雞一次比一次少
投比泛民既人都係一次比一次少
正正係因為同勇武手足割席
所以聽燒山呢D山埃軍師講同勇武割席係必撚定仆街

但係阻膠唔撚同呀
就算你割撚到佢變細胞, 佢地都會投返比泛民
唔會因為你地割席, 佢地會投比建制派
越怕死既人, 就越唔會投返比建制派
相反越唔怕死既人, 就越唔撚怕攬炒
例如好似我咁, 見你班撚人當年個撚個為左利益互咬, 連選民資格都敢取消埋
阻膠敢咩?

甴種狗

你想講咩撚野呀柒頭
主張勇武=5毛? =黑警?

靠你班撚人控制連登輿論呀
唔怪得死過百人都撼動唔到個政權啦屌

已經好多次証實阻膠係黑警扮，左膠醒覺左好耐，再見到阻膠直接拉走/獅就得。
咪再開無用post 分化和勇。

簡單，兩邊都唔割